有冇人跌咗張相？

即影即有 橙色邊 兩個人 一隻動物

利申冇拎張相返屋企 收埋咗係條街

死人相